屌你老母，你地班仆街睇撚夠tvb未

一見到係tvb就熄撚咗個電視佢啦
重有班人可以討論垃圾劇，好撚嘔心

真心日日熄電視

真係受薪打手嚟
大家都識佢地架啦

睇viutv ok?

好撚多餐廳都播TVB

真係好耐冇睇過，播乜廣告都唔知（除非真係想抄），做乜節目都唔知。
入去餐廳食嘢，先望下係唔係播CCTVB，係嘅立即走。